脆香雞翼食法

有無人食脆香雞翼個陣一定要'點'茄汁

連骨食

成盒野放入口

淨食骨

只食翼 再妹埋啲骨

淨食盒

on9仔，買脆香雞翼食個盒
麥樂雞抵好多

拆骨翻炸再食

浸湯食

點麥樂雞個醬

1234bb:屌你老母

唔會變好乾？

咪似食帶骨既麥樂雞

唔係脆似好食咩

係屋企食先好妹呀

先好食*

浸可樂

試過一次返唔到轉頭

屌 茄汁
冇撚嘢呀 唔好嘥啦 狗都唔食

首先一定叫全翼先
然之後帶定膠剪，將4件雞翼分8件
最後淨食個盒

一般我自帶辣椒醬去，用手撕晒啲肉出來，倒辣椒醬落去，叫佢俾個膠叉慢慢叉嚟食

首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。 l

成班都唔撚識食
梗係打個飛機射落啲雞翼到
再抆落個執餐盆既阿姐塊面
跟手伸出你條狗脷去奶阿姐面上既精液
腥臭既精液加上雞翼既油香同阿姐塊面既面油
三樣加埋個種甘香醇厚係你把閪口到揮之不去
依啲先叫識食識享受
舊雞翼就黎手dum撚左佢啦

仲有第二種食法 就係將雞翼放落個紙袋到同shake shake薯條一齊shake

睇得出你好有心機。。

用手指拎d秦式辣醬點雞翼食醬

然後成袋掉左去

掉落口到

識食一定係 blend 左佢當湯飲

摸完再奶，奶完再啜，啜完再含，含完再咬，咬完再呑，呑完再妹

淨食盒 雞翼奶一下然後dum鳩個後生m記妹

你唔識欣賞啫

我阿哥都要全翼

洗唔洗呀 浪費膠叉

係屋企食 食哂啲肉再續枝骨妹 妹完再執埋啲外皮碎食

但係幽默感真係冇得勉強。。。

全翼，咬走塊皮丟左舊肉

睇完真係唔敢睇🙈

煲湯啦屌

上次煲完倒左

個個都話全翼 䭔先係世界級

咬走兩邊軟骨
拆骨
點秦式辣醬
成隻呑

拆d骨出黎再放d薯條入去再一啖食左佢

折哂啲骨
放返落盒
再一次過連盒食

鎚

食骨唔食肉

ching好幽默

真心一包sharkshark粉唔夠撈薯條同雞翼
可以點搞

幽默感既野真係勉強唔黎...

我會剝咗塊皮 拆埋啲骨 之後溝埋秦國辣醬攞去榨汁 最後拎張餐盤紙包返好 掉落垃圾桶 然後食咗個收銀呀嬸

一次過入口 lun返d骨出黎 唔用手

渣ga 我原隻吞 都係唔用手

講起想食

我執緊啲腸

上次見有人全鎚

對食既一種執著

渣汁溝汽水

買多包囉

覺得鎚同翼都差唔多。。。

要條女咬哂啲皮先比我食

有架咩

識食一定加shakeshake 粉食

我

幽默既野好睇天份

成班都廢 識食一定係翻炸個盒黎食

循例笑返聲先，
哈。

放入脆辣雞腿包度食

魚蛋雞翼湯

加茄汁

咬兩邊軟骨, 拆哂所有骨出嚟先再一次過食

睇完有種想喊但唔知為左咩感覺

巴打識食

係街睇引唔到笑